我好想一邊捉住麻友g條雙馬尾一邊質佢含我條巨龍啊

一定要雙馬尾+偶像裝+過膝襪
我諗3000都夠做10q了

g